====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' équipe Dusapin & Leclercq-Ter a été choisie à l ' issue d ' une procédure de marché de définition .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

